[I/A]Fate/Grand Order 繁中版【100】光復香港 時代革命

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程
（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

開個西POST都咁西耐

講返沖田打X傻，輸出不嬲都抱人地就得，洗鬼自己出

醫生又話佢開

問左冇回覆先開

打俾佢啦

報警

我用呢兩隊打，3-4T夠簡單

嫁王+劍蘭+單孔明，切豆腐一樣斬過去

跟5到

當年打到嘔血，而家掉返轉切豆腐一樣

當歐帝變得更歐...

我呢啲非洲人就覺得好難打...

一來冇劍蘭，
二來刷野加乖最高就係莉莉絲，
嫁王加乘唔夠4星尼祿同黑傻高，
就算切豆腐我都要最大效益個種

上次打好快棄左，因為唔夠打，今次勉強過

我果隊+150%

歐洲人的對話非洲人不懂

打幾多turn?

反正切豆腐有分別嗎

串到...

在漫長的週回裡我領悟了一個道理，就是無腦切豆腐週回比速刷要求配牌來得好

咁都要切到先得架

我場場6加成斬8-10回合

能用錢解決的問題就不是問題了喔

我個兩隊就算派牌唔好都係4T就收工

淨係打tesla要用槍先5加成

佢食咗藥未

同一個瞓橋底嘅人咁講

邊個揸香港身分證就是港毒

今日做嘢地方收唔到電話

佢上次選唔到垃圾會個時已經講左啦

記得消AP

人地講反話姐

肉演

維護完都冇野打

露左點，係咪可以檢舉

連仔唔會信你

連仔應該會ban左牙久先

我友善用戶嚟

眼瞓到仆街，點頂多半日...

叫個位女同事提下你唔好瞓

唔敢主動搵佢

希望星期日佢會睇中人/佢畀人睇中，咁我就萬事大吉

捱多幾日！

係你就係你，有d野走唔甩

咩係我？
佢未見過其他仔見到舊肥豬肉都當係極品啫

肯定冇咁易搞掂

一定要搞掂！

搞掂

知你現實都係現充歐帝喇

12:56見到
即刻用哂3條咒清關
冇牙又冇爪
最後仲要比彩虹串

想問大家重裝FGO未？
好想轉藍條圈

咩係藍條圈

2部背景

搵另一個ACCOUNT LOGIN完再轉返而家果個咪得，台仔一早講過啦

login 畫面係 lostbelt 個位?

姐姐不給玩手機！16歲弟氣炸「猛砍她身亡」下秒23F跳樓慘死…媽前一天才剛生日

#183 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解可以惡能到新聞都唔畀share

冇其他AC
另外重裝可以減少bug屎

yes

LOSTBELT個畫面都轉左好耐

是但請個FACEBOOK ACCOUNT咪得

對cc台手足黎講，日日要守孝哭喪咁款先得架

開去娛樂台咪算鳩數

小弟三十五歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係Fxxd Pxxxa做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期WhatsApp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WhatsApp拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iPhone11 pro...之後我就同佢出左部iphone11 pro...重買左對AirPods Pro俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$1500....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻ps4 game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

好老尷

篇文好熟口面，
只係買個樣野變左 iphone 11pro同 airpod pro

仲有Fxxd Pxxxa

airpod pro好正？

久b加油豬唷

係（好似係）

入耳又有降燥通話又ok，
已經即時屌打罪大個粒豆豆，
二手網已經大量放售罪大

睇到個劍池已經想嘔，垃圾長草期

聽講伊生最近買左罪大

呢d暗黑pool

有d咁嘅事

見有人貼圖放900，
d人仲估幾時去到800

一符一石都唔會抽！

不要再說

買airpod吧

我一日都講唔到一次電話，
又唔係用 iphone，
對我冇乜吸引力

友情pool又變返caster

你悶到連友情pool都唔放過?

原價幾多？

正價應該係2K左右

airpod pro好似1999

係 .......... 連性價比都輸9埋，
airpod pro見面罪大含撚，
二手網好似恐慌性拋售

咁airpod好似得iphone用到姐
an機咪可以執平野囉

我買1600

屌你老母公司隻IT食撚屎，全公司上網死撚咗成個鐘都未撚整好，我原本諗住有篇野寫去CC台都俾佢搞到冇得做，佢老母俾狗屌啦

1512先岩

有特價?

用電話個network出左先得唔得?

我fd同間舖熟 我通常都搵佢幫我r折

篇野係構思上都幾長，所以要排版又要左copy右copy唔係電腦整好煩

有d電話換左線落電腦可以share個上網，
咁又得唔得?

冰總炒左佢未？

我唔想爆data

始終都係朝中有人好辦事

好認真我頭先有團火想寫篇野而家熄得7788

出完篇野就抆線 law

[集思廣益] 領展疑無權清理文宣或連儂牆

趕時間亂9咁寫，大家幫手傳吓啦

莫德雷德勁唔勁？ 岩岩抽中左 有冇話要佩咩禮裝？
利申 岩岩玩 打緊第一章

同埋瑪修點樣再升 幫佢升到30lv都進唔到
Gay絆又唔升

好

練好充NP個技能先

手機台個one plus集中討論點解收咗皮嘅，全面抵制大陸product？

你推故事就自然會升

冇睇手機台好耐

變咗ios圍爐台，好撚嘔心

Ios垃圾

1.中上
2.NP禮
3.睇劇情

收到風你用蘋果-.-

咁白貞呢？

已經對gay cook絕望

其實我自己都有用apple product，但手機台啲能吊吹到曉飛咁真係好核突...

ipad窮人恩物

拎去餵狗

iPhone 6s同期d an機去哂邊？

又嚟

打到去終章就可以解放到80lv

!.J
2.J
3.J

葉仔同大家講可以三技能本

OK

班牛屎巴打

就黎有得玩death stranding

仲心大心細諗緊入唔入母豬坑

入

冇野玩咪入囉

想知有冇技術可言

你地覺得莫德雷德同藍傻 邊隻勁啲

Icon

休閒

咁慢

垃圾game唔想玩

是日最佳笑話

已經變左母豬的型狀了

公司又上唔到網又可以唔洗do

冰總又可以專心抽英靈同食女了

活動記得每日6條體 今次活動角幾勁

冰總兩樣都搞掂晒

歐汁也上水了

我得53LV
打唔贏VERY HARD

h都照刷囉 應該上到3星

日服60石乜都冇，
歐左去邊呢

60石想要咩？
我600石未抽到都畀人話我歐扮非啦

凜B今次有新技，
佢個技2可以轉寶具顏色，
想試下玩新野

課到有是常識吧

識我咐耐你都唔清楚我為人，
真係so9sad

我只是知你好鬼歐，仲是愛千力成員黎

我點會係愛膠力成員，
講到歐你咪扮野啦，
我記得上個event你都突滿2張5星禮

咩event?
btw抽禮裝歐即是抽英靈非，我寧願掉轉

唔好睇少抽禮裝嘅運，
友抽幾十萬都可以冇一張event 3星禮

本多

2星隻復仇者平均要1000萬fd point

抽到一隻就唔會繼續抽

已經寶六

歐帝·冰魂

點呀歐帝
我到而家都係寶一呀

你而家知道咩先叫真正歐洲人啦

你好多都寶二，
唔好扮無辜啦

歐帝兩符寶二，我要N咁多單

你係課到有，
個機率只係拉低左，
而我係有限資源之下希望抽到，
絕對有機會係 0%

想課到有都可以0%啦，人地30單都仲係0%...

一個上網整撚咗半日都未搞掂，楷哥你不如執柒咗去啦

冰總動真火了

都係講事實啫

同楷哥稱兄道弟

怕爆DATA一係買張幾十GB儲值卡連電腦用住先啦

俾你揀有得做楷哥契弟你做唔做

攞正牌唔洗Do

有錢袋冇所謂，
冇錢就不了

黃子華教落：誠哥契你觀音又契你，你契俾邊個

佢CEO黎

凜B是一定要抽的
不過最近母豬!
鈴奈的彩虹舞台

我要曬

一語雙關

BOTH

點跟

PAD 10石機抵屌?

正式執柒

母豬16號先有得抽

打算幾抽中

我估會歪泳飯 保底泳黑

真係0.35?

係 如果唔夠石我諗你留石比泳裝老母好過

吓 十抽中是常識吧

我覺得伏到仆街

我們要成為偶像！偽娘題材新作《閃亮七姐妹 Shiny Sisters》公開

⋯⋯

不會懷孕

其實我想要中隻美里布丁空花用

YOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

好多舊角覺醒假鑽，
一車車咁黎你都唔好話唔驚
我兩個AC免費一抽係天昭同大國主

我要與硬碰。。。。

母豬IOS同AN可以同時LOGIN一個AC?

共用ok
唔可以同時Login
我出街an機屋企ipad

唔同服係咪進度唔同？

進度一樣 開ser時間唔一樣

主要係比新服有得拎pvp獎勵
不過舊服就少新血

下要PVP架...是咪有電競

禾係母豬職業選手

Notebook如果唔要macbook嘅話有冇推薦？ASUS Zenbook?

筆直一萬左右

屌,抽左5下,全部垃圾

外星人

認真ASUS堅垃圾

係？見佢薄薄定幾靚
對上一次亦係唯一一次買notebook係十幾年前嘅Fujitsu

冇留意，唔知有咩好

買黎打機?

其實我都唔知，我唯一一部NOTEBOOK係買MSI

有品味的錢人

完全唔明

可以嘅話都好，但唔想太貴，因為打機都係用PS4多

ASUS

話左伏你都仲抽

acer nitro5

dmc呢屌

平買acer貴買MSI

一萬應該nitro7先岩 好似九千幾

白生話堅垃圾喎

唔知黃龍係咪用黎試水溫，
DMC會唔會係dante變身呢

等左成年都黎

你想買都得既
唯一ban既係dell

用愛is ok
平平地!

文書一定係surface，打機要平就緊係msi

但係surface壞左冇得整，
香港冇維修部

原來iMac咁平

22round先變到身 除非打2人協 如果唔係都幾難會用到

imac除左文書同溝女仲有咩用？

咁送果個幣你諗住換邊隻?

咁我老婆鍾意apple嘛...

我覺得換隻黃龍會幾有趣 反正唔會專登去抽

咪撚買死GAY COOK D野啦

我都諗住換黃龍，
幻龍王又唔係好吸引，
比石抽更加唔知要抽幾多先有

你訓橋底仲買APPLE，又貴又垃圾

你唔明毒果個生態圈，
就算出舊屎d果粉都係照買，
就算有問題佢地都係屌住用，
奴性仲重過香港人

諗住賣屎忽

差啲沉死 潛太耐

冇所謂吧...

你部野點用先？ 上街定係屋企用多？

我部msi個soundcard仲係出緊事 好撚反感msi

唔會拎出街嘅應該

有女的千里係唔同

唔會拎出街嘅話不如砌itx /gaming notebook（唔推薦）

睇錯以為你問佢個屎忽點用...

佢想要部文書用notebook，我就想加埋可以打機啫（如果可以）

i 7 走display 卡

點睇？

仲用富是

律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

執柒

逼害歐洲人算唔算犯法

你直接問逼害歐帝你算唔算犯法咪得？

我認為算，要求告佢地藐視法庭

點知個官係非洲人黎，仲要啱啱先大爆死黎

以正式申請禁制令，禁止任何人非法於遊戲，包括fgo ，抽卡或發佈任何歐洲人抽卡圖片，鼓勵他人搞掂，包括非法離間非洲人心靈。飛狗法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至香港之光復

已經有人因為違法被處死

2b仲未執笠咩

依邊母豬/pad分台

又中。。。

我覺得換定黃龍好似好啲

以鳩ho遲下一定出啲嘢去夾佢

仆街唔小心禁錯制拎哂個禮物箱D種火

歐帝又贏

賣左佢就得啦

依家禮物箱有得filter....

未訓醒禁咗全領

filter左全領到冇事。。。。

懶得去整

冇人推係咪執得

終於執

開2.1=長草

一日就打完主線

點撚柒跟

本多終勝

個個好似你咁有錢咩

安信契弟幫到你

長草期
收post皮
100是完美結局

冇人

已執

普天同慶！！！！！！

熱烈地彈琴

以後揾我去母豬post

個FD sd比我,又幾搞笑

課?

以後搵我去pad台

老實講我由war3開始冇課過1蚊落game
好似淨係用左8蚊買csgo

Ok，咁由今日開始課返ok?

其實有冇邊隻5星英靈係比較勁？
0課玩家想睇下果10抽 抽係邊個階職

我feel自己越來越強
就黎忍到3週年福袋

狂職黑狗

術職抽孔明

ALL

差唔多年半冇再中過
已經沒有甚麼好怕了
擺脫陰影喜迎CBA

鈴村太太+寶具全體無敵一回合+加防+每回合回血+解除弱體狀態=最強

鈴村太太

佢打算畀個驚喜你啫

有D野一講完可能就會改變

非洲人甚麼鬼也不怕

自己老婆都怕先奇啦

加左台豬未？

未啊 岩岩先打完第3章 羅馬

下...唔加台豬嘅話喺度寸步難行，愛千力唔係同你講笑...

bo5奶光bo3閃閃，
完全係抱大腿強者

頂 過左羅馬送10張免費卷 抽多咗5星隻 亞瑟lancer 冇卡升 仲升緊f/sn 果隻b叔

歐到咁點跟

又一個歐洲人
我都好想要上乳

南半球&北半球都有

證明台豬唔係流架

佢呢D塔頂歐洲人應該燒死

55

貓哭老鼠

好想要狂蘭

你點會冇

差一隻寶5

曲線曬卡pk撚屌歐洲頂層西人

其實4星好難抽

我都只係得寶3

你歐汁要抽好快有

要NEW都唔想要bo4

歐汁的豪言

係都加M記同魂爺有用啲

我個支援一隻寶五都冇囉

我差佢泳裝未寶5

你上左岸就離棄新手

我講事實真係冇寶五係支援...唔信你自己睇

其實我講緊你分身，即係會大叫Arrrrrrthuuuuur果隻

有請不作絲放出獅鳥

有寶5唔撚放出黎之嘛
正一小蟹柳

下台主你寶五百級奶光助陣喎...

我睇錯弗蘭 梳

狂蘭真係好難寶5

利申 寶5

你分身點會唔寶五

我可以點加你地？ 放個id上黎？

林大總統發起公投

你放低ID我地會ADD架

100100001794 , 加完留ID

有西藏揀我一定幫佢地揀

你挑我機先

串到

明明我只是唔明白想請教台豬

我ID係
100104879699

加左
100,104,879,699

好似話佢地同雅居樂R折係犯左防止賄賂條例

ADDED

佢呢張圖應該bin足一世c

林大總統話OK就得啦，幾時到東廠出聲

係人都知係香港有炮大哂，東廠支炮邊夠林大總統果支火力猛

講真 狂蘭真係好型

巴打改個咁嘅名
自己開ac玩定係買石帳?

btw added 聖帝

自己開啊 本身想買石帳
但諗諗下好似玩落冇咩意思
自己由0開始玩好似開心啲

完全理解 .............. 因為我都係刷金閃閃首抽黎玩嘅on9

真

同意

Added, me係小薯「永遠喜歡瑪修」

Btw 收唔到既？

重開先見到

咁你試下加我地

加左你啦 但睇唔到上面位巴打個邀請

100,103,953,327

100,102,228,477

台主一出，誰與爭鋒
萌新有福了

100,101,880,204

啱啱玩已經兩5星一4星，有啲似千里爸爸

我一開始都冇佢地咁歐

極光幻想
100,100,091,774

我？ 好彩姐 遲下抽唔到5星 今次撞正有up先負碌抽到

而且隻4星又係首抽果隻 必定4星黎

100,103,954,063

我新手，可以加我一齊玩嗎？

以前邊有起首必中4星呢樣野

開SER事前好似有
不過之後好快冇左

Added

唔想要B叔揀B狐，之後一開GAME就出B叔，屌

發現原來依到我有好多人都冇add

大佬你有冇ADD我

冇,sry大佬
即add !

我都冇份

見到大家嘅support list咁歐，巧自卑

已經是好友了!

呃唔到

你好多都寶2，
咪收收埋埋啦

真的!大佬!

一隻寶五都唔係支援到我都好自卑

係我呃唔到你

我咪一樣冇

撚ME

沒放等於無

挽留，咩事

點解豆豉鯪魚炒油麥菜可以咁屈機

識得依個餸都係老屎忽

點解

me都係聽老屎忽先知有依個餸

孔雀石綠超錶

宣布正式執柒解散！

早死早超生

算係咁啦 我哋咁嘅人數可以歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非
去到成百個post 執柒都可以叫榮休了

代台豬講聲多謝各位嘅支持，繁中台今日起正式執柒

依個畫師

你知道得太多了

執your mum

個post一收皮
台主冇得再鎮壓氣運實變返非洲人

懷疑台主偷左我地條龍脈
D氣運比佢吸走哂

雪雪聲

宣布正式執柒未呀？

隻驚都未執呢度點執

邊有人上水傾嘢

屌你地日日都講同一樣野 點討論= =
雖然隻GAME冇野好討論

你直播抽職階池囉

留緊石

渣ga

唔課垃圾GAME咪留石 唔似你

下戒左課喎

寶2黨戒課同冰魂搞唔掂一樣可笑

寶2黨是誤會
X傻已經唔是

你特登收埋唔升住

added, 温泉蛋，新手too

次次都講同一樣野 你唔悶我都悶

白生屈禾

終於睇完鹽濕強襲
雖然劇情4天王中都算弱智個級

咁都好睇

你抵比人屌的

你推介過既冇套好睇

痴線

銀河英雄傳說，呢套真係好睇

老屎忽野一早睇左啦

新版喎

係呀
田中將宇宙戰當三國咁寫

李醫生是咪比人拘捕了

係

多得你篤灰，躝啦

我想問下點升寶具？
係咪一定要食自己？

你，除左我老婆瑪修

*係

喉嚨痛到仆街

抽卡止痛

水

吓 咁啲5星點樣升

課金=》抽卡=〉（冰魂又）搞掂

FGO就係靠5星賺錢
D人課寶1都破產

係，好似我呢啲非洲人咁...

你寶2黨都仲有幾層樓

唔係寶二黨兼而家破左產瞓緊天橋

好想要白貞-.-

要黎冇用喎

高難戰神喎

冇用又抽到寶四

上連登搵四個巴打五排LOL會唔會犯非法集結?

屌 冇人理

翻工！

一返到公司望住個日曆就好有精神做野

又係奴隸一星期開始

D週任邊個撚屌設計

咪又係會打

狂種火難跌到仆街

我唔知差幾多日就950

吓 台服開左901日咋。。。。

可以抽白貞了

即係最少49日囉...

有錢佬D數特別勁

我窮撚黎...

好明顯係填充題...........漏左好多字
多bo2又多突滿禮裝嘅窮撚

歐汁又屈me

咐有邊樣野我係講錯?

我唔多寶二

淨係多寶五

嗰個係你條歐洲撚屌
仲有醫生、台豬同太空人由紀

醫生上水未

執7！

終於！
巧撚感動

成班淨係tg傾 唔執就奇

佢地鐘意係tg傾痴線佬野

你卧底狗

屌 你幾時先加我入谷

因為用戶的C隱設定,無法加入谷

上次你地成班去放題又唔叫我

睇下先

試多次

咁今個post完唔洗開新
100結束好頭好尾

繁膠台執笠預告

我唔會比佢完架！！！

我幫你地合拼個post

執柒！執柒！

日服個邊d歐洲人太強大

係，完全唔夠佢地鬥

得醫生同你可以同佢地一戰...

無條件支持黎蛇所有決策

唔該黎蛇

日服個邊好似都有好多pad歐洲人

我覺得係時候要同日服台大和解了

你地自己成日都話日服班人太惡
咁點樣和解？

和解黎做乜 依邊都冇人玩fgo= =

邊個話過

拉隊過母豬台

G持 牙羊已經幫我地霸左位

咁 大家共識一齊過去 唔好再推呢個

台主（一人台）

解散！

大家母豬台見

本台壽終正寢

傳送門

完!

再推呢個就係鬼係25

太串 不了

都話唔撚玩

真，點都踩唔到入呢類game

佢痴q左線呀

醫生bot已啟動

都唔知你攬住個執柒post做乜鳩 有野返tg谷度傾咪得
我地推呢啲post會阻住出面公海啲正經post 減得一個得一個

關咩事

關咩事，係母豬呢d game我接受唔黎

有野tg搵我 我退部了

你不嬲都退左
你都冇玩-.-

咩事

Celeste巧巧玩

其實成日玩手機驚有冇覺得自己好撚毒

電腦驚黎=.=

Steam呀on9 jai

好似mario咁

有d似

牙久on9開 唔巧怪佢啦

我超outdate，
其實而家可唔可以插xbox/ps個usb手制落電腦用?

可以啊

要正版

即插即用定係要裝software?
以前要買d扮ps手制黎用，
但係手感操縱同真果個點都係差d

xbox可以即用 ps4就要裝野

電腦用就XBOX啦

母豬失手忍唔住射左

殺pool唔小心射左1符

中左白貞？

中左白必圖

射左幾多

20抽

公會戰d石補返

點夠!
等泳黑吧!

原來10抽收手
點知出個9112比我

衰啲講句會員千里不留行真係性格惡劣，一來有女但自稱宅男，二來口才了得又話自己唔識傾計，MK格自命宅男，唔理真心定假膠，成個人都好惡頂

AGGER!!!!!

你個名都可以key落去喎....

算啦 佢HKU大YO狗都可以扮毒 信佢真係MATA都肯講真話

HKU

我一直講真話
你地唔信我冇計

呢度係咪得我係中三學歷？

二世祖有得揀唔讀書真係好

就係冇錢又讀唔成書先要一早出黎做嘢

牙久有小三智商

全球最聰明的狗，智商相當於8歲小孩

唔是退部咩

退左你地個mk谷啦

呢度得我係唯一清泉

咁我點搵你打PAD...

謝絕mk

下我9UPPER都比人割...

點樣最有效消除暗倉

唉 .......... 要開始搵工

Y?

公司見財出現問題，
要求我放兩個月冇薪假，
之後要約份新合約減人工之餘仲冇埋double pay，
公司都好放生我，
放假呢段時間叫我去搵工，
搵到可以即走唔使比1個月通知，
經理話兩個月後都唔知咩情況，
而佢會轉左做freelance形式幫公司

之前我間你唔係好老定咩

歐帝公司請唔請人呀？

世事難料，
經理同老細好多年，
隱瞞得好，
但係都會有頂唔住一日，
再加上經理冇出糧黎頂，
更加難察覺問題，
老細老婆又發現有癌症，
好多不穩定因素出現

其實老細年紀大呢個問題，
都困擾左我好多年，
只係自己懶又怕裸辭先拖咁耐，
而家係終於要面對

茶藥

唔好信老母

清水洗臉夠做

女細老婆嫩，歐汁壓力大了

歐汁係兩公婆都做野定老婆做主婦？

老婆有做野，
佢原本話想遲工，
而家唔使諗啦

咁壓力會冇咁大

唔使供樓算唔算係不幸中之大幸?

咐經理都有同我準備，
佢有話遣散，
如果有差額會補返比我，
叫做有舊錢頂住先，
同埋都會出埋個double pay

其實都好難搵到份可以湊女嘅工

已經供斷，點跟...

阿媽淨低，
我供都冇供過

話左你地先係人生贏家架啦...

關咩事 ..........
你仲有閒錢追bo2我已經跟唔到

冇追寶二，咪已pls

*屈

追是有難度的
你寶2EASY汁

從來唔easy,咪亂講

thxxxxxx

屌 回錯 sorly

thxxxx

我好多油

睇醫生囉

我仲心諗 _ _ _

請牙汁幫你打雜啦歐帝

唔係 我柒咗 唔小心

忙到仆街

諗起三酸甘油脂...

睇過好多次 一唔小心夜少少瞓就...

牙汁可以幫輕下你

唉

戒口

唯有係咁 不過要好大精神力一定唔可以比佢地誘惑倒

我完全係黑人問號

我心諗係咪你同事

我d同年紀都好大，
佢都唔識上連登架

飲多啲水，少油少刺激性食物，多用控油補濕洗面用品得唔得？

講到你公司老人院咁

老公和11歲女兒遭挾持 「懷孕8個月」媽持AR-15步槍霸氣斃歹徒

仲要解油膩野 ............ 好似係

除左我同秘書之外全部都過左半世紀

聽講係何耳毛失調
一係禁慾太耐
一係打丁太多

首先
要分清楚係咩原因
多油就做清潔
壓力問題就放鬆下

打飛機係幫助新陳代謝，
身體定時定候就要制造d新嘅，
好似係

又喺牙汁身上學到嘢

打得太多都會失調

我無暗瘡係咪我打得太密

你有冇暗瘡都算打得太密啦

其實每日三真係好過份咩

基本操作啦

一陣4:30會唔會好精彩呢

杜文澤 vs 好撚叻

重注買叻哥爆粗

會唔會唔夠講就離場

一定

我一直都咁試 不過每次一見薯片...

油膩野真係唔講得笑，
我後生個時都係忍唔到

定時做尖，一個禮拜做四日，三個月100%見效

你不如試下喺每包薯片上面貼呢張圖？

久B你其實係咪好大隻，體脂10%以下嗰種人？

唔大隻，純粹有運動習慣，係千里日撚屈鳩我

同埋我除咗飲蛋白粉，都冇控制過飲食，體脂好難低

再高都唔會有我高，放心

覺得大隻啲人好勁，要餐餐冇油，出去社交都唔可以食太多，又要keep住train，休息周以外唔停得，冇朋友冇時間，仲要畀錢尖room，癲過聖人

所以C朗真係好癲

聽講佢d朋友怕左C朗請去屋企食飯

咩事？覺得而家只可以屌一條女唔夠？

on9?死左人呀

你乜都唔講點知...

好撚叻係咪淨睇cctvb新聞

點止呀？仲有幫講出精、華記正撚樣同香港雞報

佢真係有晒藍屍on9特質

「隻死人閪驚肯執柒未？」日文點講？

好 我可能會殺咗坭片

未開新池已搞掂

星期四齊齊搞掂

又要見到你班撚屌曬卡，不了

你收皮啦

忍耐!

準備射皇女塔貓幾野

白生又中

中白貞

鈴村太太啊

日服抽到都冇乜點用過

歐汁又曬

牙汁可唔可以放cba同船長禮裝

25同25在說25話題

牙久幫我澄清

點解你搞到李醫生畀人拉咗仲好意思入嚟？

On9 係我邀請黎蛇過嚟幫我哋同日伏合併共同前往新世界

你出翻嚟拿-.-

sor ....... 而家先睇到，
轉左突滿船長

Thxxx

正式宣告牙久同我離婚

收到

做得好

因為面油同暗瘡問題？

陣間佢就宣告你地復合

我好掛住你

我怕佢嫌棄我

因為你今朝講嘅面油同暗瘡問題？

久b唔以貌取人的

我想同久b復合

全部瞓曬？

係公司執緊野

幾時開始放假？

公司幫我落左10月31 quit，
可以快d攞份遣散，
返埋聽日同佢地食餐午飯就閃

咁你1個至6號無糧？

真係幾唔捨得，
廿幾年真係見同事多過屋企人

廿幾年
歐汁最少4張野
有冇諗過自己開公司？

禾原來連牙汁一半年齡都冇

又吹水抵你比人串歐洲人

講事實，咪屈，謝謝

:MATA大過30碎
:MATA大過25碎

邊有咁老呀=.=？

Mata子仲是JK來的！

你係咪HKU呀？

公司補返呢個月比我

久b

世事都給你看透

開公司邊有咁嘅財力，
我老婆有講過話做d網上生意，
但係我完全冇呢個念頭

真是好黎好去

你唔好成日學警謊啦，
一日到黑都係得個謊字

公司就係諗佢最後生仲有得轉工先開佢刀咋

你40幾喎...我真係分分鐘連你一半年齡都冇

老細仲話計完長期服務金有差額會補足比我

40幾已經全公司最後生，咁我想問尋日牙汁講嗰個秘書幾歲？

中國嚴限未成年人打機

支持啦

唉真係好老細...

德政

細我一年

尋日睇新聞見到個仔似老豆樣，
解鎖iphone課左幾皮野打機

......

準過滴血認親

無帽

你公司老細日本人？
唔加新血？

佢係斯里蘭卡人，
冇請人都好多年，
早兩年請秘書都係因為之前果個唔做

而家年尾 大家都會等埋花紅先會辭職 所以呢段時間難少少搵工 你暫時有乜打算 有無話之後會做乜

Mata聽聲應該真係唔算大
應該唔過三十

我呢

似on9仔

無計啦 物以類聚

係
我真係覺得我地把聲係同類

其實而有d公司都好PK，
雙糧花紅過多半年先出，
以防d人新年之後就散水

收啦 你現充

醫生係咪都好似開過台?

少去劣

Del左啦

幾時開台 我地試下把聲係咪真係似

高大金毛MK?

佢係，我暗瘡肥毒

考完試吧 陪我打哂啲fgo啲傻閪主線佢

你打主線？ 留名待恥笑

On9 場場一take

聽日4點又要睇冰魂搞撚掂，屌

唔睇攻略你敢打？

來吧

淨係用主線劇情角

台豬打手只可用寶五百級奶光點睇？

咪咁煩啦 唔睇攻略打已經好難= =

唔係對自己老婆咁冇信心嘛

咁就冇錯啦，
我係覺得你同千里把聲好似

其實我就係千里 千里就係我

弱智工程佬同海龜資產階級相提並論

2.1章唔打唔得，
之前有d event要完成2章先打得，
oniland好係係其中一個

我專登造個咁嘅角色出嚟

我自己都覺

收皮拉，台主高好多

我有印像係聽左醫生開台先，
之後到你開個時一聽就覺得點解咁似

我係台主隻bot黎喎

我嘅尼托bb準備做2.1 MVP了

72個千里

唔怪g得你都係金毛mk樣

個人覺得唔計福袋，都係活動池先抵抽，起碼爆死左你都有機會中活動禮裝
好似聽日開個池就真係有啲搵笨

公主本身係故事pool，
又唔係特別勁，
日服抽到都係歪出黎

所以禾建議大家唔巧抽

你3張突滿寶石梗係咁講

？？？？？
關咩事？

駁唔到又跟唔到

根本唔關事

個個等歪寶石
你就話活動池有活動禮安慰獎
但活動池歪寶石=0

活動池歪唔到寶石翁咩？

機率差多遠呀
冇禮裝up=寶石up

咁咪代表我抽英靈真是好撚非囉......

除左信你炸過薯條之外
我係唔會再信你了

明明我基本上都係講真話

基本上 .........

我非同窮同冇咁大年紀呢啲通通都係事實喎

咪亂改啦

牙汁到中年先無左份工

幫你改返啱姐-.-

佢唔洗供樓已經算好彩

咁可以點

你改完咪唔係事實囉
然後又個個走黎話我講大話

收醫生做你嘅上門女婿？

我個女8歲都未夠，
到底你諗野有幾癡線

好似唔是我痴線吧...

8歲

夠啦

唔係你唔通係我

夠咩？

老實講一直估歐汁30頭成功人士feel

那是你吧...

成功人士

成功人士邊有咁多顧忌

你是住太古城吧

哇屌

我住深水埗，
太古城與我何干

小倉唯

晚晚都要聽佢把聲先訓到 唔聽會半夜扎醒

呢個世界唔需要兩個我

包剪揼？

格劍先啦

你地覺得女仔幾多歲最有魅力

8

禾要1001

變態

牙汁你個女好似8歲

下晝四點又要睇你條歐撚曬

我哋有互相理解的必要

台主今日咁早就起身屌女？

收皮啦

係咪隻抽

溫書

打贏左讓條囡畀我？

retake先温啦

搶口到

我 立即 屌你老母呀

唔輪到我決定啦

奶光寶五+有女令台主充滿自信

考天才波先知自己幾有料幾掂呀

有聽書就唔使溫書架啦

唔考唔知天才到

台豬書都唔洗聽已經100分

點跟...

台豬已經温緊書

歐洲mata而家係咪呢到做?

香港北角英皇道402-404號明苑中心一樓

唔會自爆

Btw, 我非洲人黎，謝謝

仲諗住食完飯過去睇下會唔會見到mata ceo

點會見到負責炸雞嗰個？

你炸雞都咁得閒覆post，
好肯定唔係普通炸雞俠咁簡單啦

吊頸都要抖下氣啫大佬...

想同勇武講清楚，「核彈都唔割」係有條件的，希望勇武唔好一廂情願諗多咗我地咩都唔割

個post啲回覆
真係睇得出而家連登好多弱智新會然

係咁架啦

原來真係有左膠落場見人大隻就捉鬼查人身分證

台主無得落場了

下次你地出去係搵張紙用螢光顏料寫住連登ID掛住係心口先好去

人地以為你係腦退化

依啲嘢一定要搵動物台會然岡田鈴子

我係大角咀on99等到1點 間廠整好個零件先有野做

你唔使返工 阿女又返左學 有乜做？執屋定圖書館搵工

禿頭=鬼

圖書館揾工好oldschool

我成日早一日做埋第二日嘢就會去圖書館坐 都仲見唔少

我係公司交代埋d手尾，
一陣食埋餐farewell 就88

我都唔明係圖書館搵工有冇好
係勞工處都話呀

圖書館睇報揾工

1001

準備正式執柒

喜迎結業

會員千里不留行憑咩做台主，年資唔係最高，學識唔係最豐富，仲要係現充

我動議李醫生取代之

正皮=支持李醫生

負皮=反對千里

G

我願用此繁中台換返19入谷

台豬都好期待呢度正式執柒？

1003

千下醫上，一統fgo

下 我係黎蛇嘅騎士

榮光歸黎明鄉

躝翻待棒部啦咁

我已過左檔

25以為無資格話我25

因為你25我先決定25